以下開放盡情取笑華春瑩

未瞓醒咁

講真係堅好笑。到底有幾多位勾結外部勢力、禍國殃民既人有好下場呢，各位巴打一齊來數數，只係中國歷史隨便數都有下列:
東周天子姬宜臼
孟嘗君田文
西漢國奸中行說
東漢林邑國主區連
後趙重臣張賓
前秦名相王猛
大隋逆賊李淵
晉高祖石敬塘
南宋知名漢奸秦檜
千古漢奸吳三桂
民國國父孫中山
更加唔好講個個男人

毛

啱呀 禍國殃民嘅人一定冇好下場

其實又真係講得幾啱

連登口交部有回應未

共朝係點起家？？

佢串習近平?

梗爽去哪兒

日本學者：中共與日軍共謀對抗國軍- BBC News 中文 -

條友真係冇讀過歷史

推

孫中山食到幼女

雖知口交部啲對話不嬲都係俾14億偉大國民睇
以下開放大家繼續恥笑

返去再上堂

聽日就處決了

中共靠蘇聯起家

所以先無天理阿，華女士解釋唔到點解會有尼D人

相信當年共產黨做暴徒對抗國民政府，十萬五千里逃難也有勾結蘇共。

劉備勾結孫權後都冇好下場

勾結蘇聯 勾結日本
下場會點

每個漢奸都為中國帶嚟一個強盛嘅朝代同人民幸福嘅生活(除咗秦檜啦，但元朝歷史最強啵，簡直係中國夢嘅偶像

習近平

淫照流出未

中共咪同蘇聯勾結左

呢條八婆出親黎都講一個笑話
共慘黨叫你咁樣緩和局勢?

你哋最尊敬嘅國父咪係囉 on9

巴打好勁

耿爽係咪又俾人查到有500萬美金想閃被失蹤?

高級自嘲

如果講美國獨立戰爭嘅話
仲有喬治華盛頓勾結咗法國嚟打英國

秦檜係無辜㗎

升職就大哂？？？ （2019年7月，正式接替陸慷升任新聞司司長）
一上任就講中共會冇好下場？？？

毛澤西

佢宜家算係咒緊邊個呀呀呀

佢美國層樓賣左未

中共

加拿大
澳洲
美國
英國
勾結外國勢力

咁又唔好將石敬瑭擺落去，話曬佢都係外族（沙陀人），應該將冉閔（漢人投靠羯人石虎，石虎死咗之後爭位，搞屠胡令）擺落去，諗諗下都幾似某個姓毛名叫澤東嘅人，初頭黐住蘇聯上位搞大共產黨，到史太林死咗就因為利益衝突而背叛爸爸蘇聯

屌 仲睇cctvb

冇聯俄容共冇你共產黨呀

華妓快要消失了
唔知有冇機會出返黎

E...佢陪瞓完啦
俾人搞到咁殘

為達目的不擇手段，我會信

其實佢柒咗咁多次
好想問佢係咪無讀過歷史

係咪得我一個留意到陳肇始

條八婆講野比d冇思考能力既人聽咋

支那啲歷史全部改過

我知

仲有臘肉毛

春虫虫

華春瑩啲美金去晒邊

[長文]人生最重要的選擇題

末期癌症病患者

老毛都算 宜家條實冇得塵歸塵土歸土
遲啲革命成功仲要俾人鞭尸

咦？華為重有用FEDEX???
咁搞野？？

佢個閪樣有啲似689

勾結俄羅斯
結果豬瘟不斷

因家中搜出美金被失蹤過一排的華春瑩（簡稱因瑩）：啊～多麼痛的領悟～

還我梗爽

那個男人

佢係話緊自己

想走佬去美國點知被人發現

人地成個國家冇咗就唔記得人

外國勢力？共產黨都係靠俄羅斯起家㗎喎